# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-09 20:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: learning_logs/templates/base.html:54
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: learning_logs/templates/base.html:57
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: learning_logs/templates/base.html:68
msgid "My Blogs"
msgstr "我的主题"

#: learning_logs/templates/base.html:69
msgid "My Profile"
msgstr "我的信息"

#: learning_logs/templates/base.html:70
msgid "New Blog"
msgstr "创建新主题"

#: learning_logs/templates/base.html:72
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: learning_logs/templates/base.html:77
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: learning_logs/templates/base.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Change:"
msgid "Change"
msgstr "切换"

#: learning_logs/templates/base.html:96
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: learning_logs/templates/edit_post.html:7
msgid "Edit post"
msgstr "修改文章"

#: learning_logs/templates/index.html:12
#, python-format
msgid "This string will have %(name)s inside."
msgstr "这个字符串里面有%(name)s "

#: learning_logs/templates/new_post.html:4
#, fuzzy
#| msgid "New Blog"
msgid "New Post"
msgstr "创建文章"

#: learning_logs/templates/new_post.html:7
msgid "Add new post:"
msgstr "添加新文章"

#: learning_logs/templates/new_post.html:12
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: learning_logs/templates/new_topic.html:4
msgid "New Topic:"
msgstr "创建新主题"

#: learning_logs/templates/new_topic.html:13
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: learning_logs/templates/topic.html:20
msgid "Add New Post:"
msgstr "添加新文章"

#: learning_logs/templates/topic.html:33
msgid "Change:"
msgstr "修改"

#: learning_logs/templates/topic.html:38
msgid "Waiting to add ..."
msgstr "暂无文章"

#: learning_logs/templates/topics.html:6
msgid "Bolg"
msgstr "文章"

#. Translators: This message appears on the home page only
#: learning_logs/views.py:21
msgid "Weicome to my site"
msgstr "欢迎来到我的网站"

#: learning_logs/views.py:53 learning_logs/views.py:68
#: learning_logs/views.py:180
msgid "Not find"
msgstr "未找到"

#: learning_logs/views.py:107
msgid "Not this Blog"
msgstr "未找到"

#: learning_logs/views.py:142
msgid "No this post"
msgstr "未找到"

#: learning_logs/views.py:146
msgid "You have no right to edit this post"
msgstr "无权修改此文章"

#: learning_logs/views.py:170
msgid "Please enter the query content"
msgstr "请输入要查询的内容"

#: users/views.py:25
msgid "The verification code is incorrect or has expired. Please re-register"
msgstr "验证码已过期，请重新注册"

#: users/views.py:32
msgid "no this user please register"
msgstr "没有此用户，请注册"

#: users/views.py:39
msgid "Successful verification"
msgstr "注册成功，已登录"

#: users/views.py:65
msgid "Verification email has been sent, please check"
msgstr "验证邮件已发送，请查收"
